小喬 vs 蕙幀

請選擇其中一位成為BB

我就黎同伯母生bb